有冇人覺得，連登應該好似whatsapp咁，禁引用有得去返原回覆

唔知有冇人睇得明，有時啲人回「你個名 」，要專登去返之前揾返該會原個名，個whaspp就可以禁返回覆

貼去站務台
(簡單方法係quote人回覆嘅話加個回覆#落去quote度)

例如我而家quote#2 就係右邊somewhere加個#2細字, 就算無得link都可以簡單搵到quote緊邊個

的確係，不過揾返個名好閒，唔洗真係為此而改，我想知大家有冇呢個問題啫

Telegram 最正

用手機版上好鬼難搵
個個都 分唔到
如果單純quote完會出翻回post果條友個名就好
好似dathkg咁

我都係覺得加quote第幾個cm就夠